大年初一，一人一句同民建聯祝賀說話

祝禮義廉2017冚家剷